陳茂波措施根本係幫民建聯拉票

即刻去銀行撳錢同將MPF轉去北美基金！

你老味，支持政府嘅就有糖食，班廢老排住隊投民建聯